綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

我地成日講既口號香港人報仇係點樣做到?

香港個問題出現係個制度啊
我地要做既係2020推動真雙普選
而呢樣野先可以真真正正幫到義士 手足等緊我地嫁 仲有美國人權法都講明香港再玩小圈子就會制裁

而2020係最後機會
貿易戰令中國元氣大傷仲有債券到期要還 大量企業支爆 對美金渴求令中國必須依靠香港而全球反共潮中 仲有二年後換哂身份證 人臉識別再運行 我地叫口號都俾人拉啊! 終國根本冇能力去同人拗數

仲有你覺得港共唔會秋後算帳?

2019入邊黑警日日濫捕打人冇責任再被表揚
建制狗落選再派公職
議員被DQ
雷射筆變攻擊性武器 香港法治已死

我地黎緊發夢既口號可唔可以係:
#光復香港 時代革命
#取消功能組別 我要真普選
#驅逐共黨 光復香港
#香港獨立 唯一出路

有人識整文宣真係幫幫手俾文宣組啦唔該哂
如果你唔明點解要咁做 你可以上FB search 2020雙普選 大把文章可以了解

我地一定要成功 到時班狗只會變condom 手足加油

推1

推2

推3

推4

人權法其實有咩用？

推5

警方新策略, 開始當埋和理非係共犯了

推6

推7

推8

推

推9

推10

大大力推！！！

人權法咪用黎制裁香港個撚屌廢官
沒收呢班撚樣既資產。

得閒download twitter 同一個叫 @Solomon Yue講話香港人要2020普選立法會。

FB search 2020 普選立法會
俾少少時間睇睇增長知識啦

要停止香港呢場戰爭只有唯一出路

2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

香港人唔好再俾制度撚。

我要真普選

2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

長期戰線文宣有寫

黑警打份工，佢地最驚係失業，佢濫捕，私刑，無跟正常程序做野，你大條道理投訴，報警，等佢地鬼打鬼，有無效都煩到佢地仆街

你叫人唔好去，話無用，同你唔選立法會功能組別一樣咁on9...除非你一下可以打破現有制度

要懶清高就只變縱容，相反戰線多從來無蝕底

自己諗下，擺明被濫捕起碼有成千人，你地一齊去投訴班popo，中間有違法行為你就去報案，幾個一齊再揾埋議員律師一齊去

黑警拉你口罩，搶走左就係偷竊，你就去報案，有片有相叫班黑警自己查，你一蚊都唔洗比

你日日打電話去追佢地調查進度，錄哂音，呢個係你嘅權利，佢唔做野，組織苦主聯盟，叫泛民開記招，錄音放上網，去私人刑事檢控，點都好過要班義務律師四圍揾人保䆁你，咁班popo先識驚

呢招煩鳩你，咪就係鄧小強用緊囉

2020年好撚關鍵
人權法推真普選一定要成功

Push

諗下點解朱經緯告得入？

因為受害人死咬唔放，即使自己告上法庭都在所不惜

被濫捕後根本一定要咁做，咪怕煩

香港邊有法治 你去報案咪姐係原告變被告
你要叫到泛民開記招先得嫁 咁易請得郁嫁
不如專心打國際戰線啦

要搵人整文宣植入香港人腦海中

我都希望2020 法治仲尚存............
共勉之

問題係你已被濫捕，係咪都被告啦
夠人多，泛民先會做野

點解要做羊接受濫捕？可唔可以反抗

美國個制裁名單又要等報告又盛
有排都未發揮到效果
所以佢地完全唔驚

推推推

死黑警

唉，短期一定要用現有機制，有無用都要試，起碼煩到佢仆街

7個月以黎我地已經好多手足被人拉
除左星火積極協助 泛民真係冇做野嫁

不如日日去佢地fb page 問佢地訓醒未 由其係大律師

有港共官員真係入唔到境嫁背後好多野我地唔知姐
但你諗深一層
我地唔帶呢個風向點幫被捕手足?
真係有用嫁 2020最後機會

2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

pushhh

咁呢樣都會照做 星火律師會幫手啦
但我地黎緊既風向係
2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

記得係twitter同Solomon Yue講清楚我地香港人要既係咩。

我地本身都唔覺得人權法會過啦最後都過左 多謝poly手足所有既付出

我地一定要光復香港! 唔可以輸!

希望大家可以用小小時間睇哂佢
我地手足死傷無數 仲有好多荔枝角等我得地救

2020 普選立會

有險可守！

幫手叫朋友推post啦手足
find dead body

推 問題喺個制度

有真普選就有五大訴求，無真普選咩都係假

講得好關刀bro

2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

push

其實是人知, 但是你講完點做呢？
港共真是don't give a shit.

Tui

twitter reddit 瘋狂推國際文宣
另外@Solomon yue講出我地香港人到底想要咩 佢係傳音器黎 越多聲音越好!

2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

除左香港遊行集會外 國際戰線真係好重要 好重要 好重要 我地要玩既#人權民主法案

請立即加入國際戰線TG:
@hkstandstrong_promo_int

2020普選立法會
取消功能組別
我要真普選

請即加入twitter國際戰線: @hkstandstrong_promo_int

推一推

我post都開過幾次講過制裁係咩
行內最專業意見話咗無用，不過流豬要集體扮盲又真係吹佢地唔漲嘅

你個post係邊?
軍師真係要指教下香港人點做

不如整個petition要求立即制裁違反人權法嘅人

呢個不嬲都有 但從來國際戰線著重係twitter reddit

［無人講？］民政署開63個位俾保皇黨

取消功能組別 我要真普選

Search 功能都唔識用都係建議你番去庇護工場學下野先

暖氣軍師你未答問題
香港人要你指點

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

有手足已經被判12個月啦
除左星火外 有冇人幫過手足啊

我想問人權法 點樣可以搞到
一心番大灣區退休既狗 同果班紅底
我唔係講最高層果班
中產果班 番大灣區買樓
低層果班愛國撚 食海底撈
怕你麼？
成日話果班大粒佬有外國資產所以驚人權法
冇錢果班爛命愛國阿叔 怕鳩你咩？
但正正係呢班人 係做刀手 同攬捕既一群人

你以為班高層狗真係傻既會返大灣區?
佢地會冇錢係外國? 依家全球抗共啊。
低層咪班毅進仔囉 佢地返大灣區就岩啦
香港人都容不下佢地

#2020取消功能組別係唯一出路

人權法咪講左如果出年再選功能組別就會制裁相關人士
上網大把資訊睇
第7個月啦。。。。。。

我今日嬲住返工

完全正確
立會普選
美國支持
支那收皮
重演區選
立會全黃
支共出手
美國制裁
美滅中共
香港獨立
推翻暴政
P牌都推

制裁柒婆果班人有咩用
換過個 薯片俾你又玩8年
一日唔改個制度 你邊個做都係一樣

推呀推

2020取消功能組別只係第一步
咪唔好俾班政棍再小圈子

另外監察區議員都是需要的。

[毋忘初心、重回主軸] 「五大訴求」最重要嘅個項